我地輸左22年, 真心好想聽日贏返一次

由1997到而家
民主的一方從來無贏
只有平手 戰敗 同更慘痛既戰敗

2014年 又係一場好慘痛既戰敗

2019年 經過2百幾萬人既血同汗 付出埋數位手足性命既沉重
我地 只係勉強維持住一個膠著局面
未贏過啊 香港人齊心贏一次 全港癱瘓比全支共 港共 比全世界睇!

星期一 罷工!!

推

8月5日全港被罷工

點為之贏？無論聽日幾多人罷工，都唔會有具體數字，政府一定話只有小部份激進人士罷工而已，只要各區警局仍能維持治安，各區機構仍然能運作，聽晚開始建制文宣只會笑呢次罷工行動只係笑話一則。

我都唔知, 老實講, 只能儘力參與各區會發生既事就係了

締造歷史

失敗主義 out

唔係一次咁簡單

行出第一步先啦

綠色線嘅請入

[集中討論]0730鑽石山地鐵

見到波多黎各全國一慶祝嗰一幕 非常感動
好想香港人都有呢個機會

相信市民眼光係雪亮
政府亂咁吹個結果出嚟 只會令佢公信力更加差

事到如今都唔想再出咩post 討論戰略
大家都知聽日要做d咩野 淨係想開post鼓勵大家
一齊贏一次!

多不勝數啦
大家都知

留力聽朝仲要人

8月5號全港齊罷工！！！

推

聽日罷工
7:30炮台山站見

8.5齊罷工

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

一齊贏番次

光復香港，時代革命

塞火車塞地鐵
我要阻住地球轉！！！

香港加油

聽日只係一個開始

得一日政府一定當你無到

Push

香港人係打不死 香港一定得

Bump

當然!

push

push
利申啱啱同老細講聽日唔返

集氣

光香時革

please win together

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

(多片) 天水圍恐怖襲擊 推上熱門

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

好多人腦細講到明要返工
明明CV無寫識游水
不過啲腦細係覺得所有員工係全能

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎嘛
千其唔好搞

一定會撐罷工！！！

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

食屎啦你
岩岩甩p就以為冇人知係三毛？ 你當連登仔on9?
block柒你條仆街單機啦你！

天祐香港

聽日集會見

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

加油 香港人
光復香港 時代革命

要創造香港歷史

唔好做階段性利撚

豈能盡如人意？但求無愧於心。大家盡其所能吧

星期一 罷工

罷一日係冇用
所以聽日一定要發生一啲嘢
可以係游擊 亦都可以照圍政府機關

如果淨係集會一定冇用

未贏路很長，越興奮時越要冷靜，當你覺得贏時亦係最危險既時候，萬事要小心，大仙區友支持你！

絕對係
但如果聽日最後雷聲大雨點小
就好難再鬥落去

對我地黎講都係一賭博
如今除了儘力就只有祈禱天佑香港

u

無錯, 保持警戒, 出文志在最後幾小時前鼓勵下大家.

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

香港人 加油！！！

講得好

加油呀 星期一 罷工！

今日 罷工！

聽日一齊讀宣言清算警隊

[推上熱門][聽日朗讀]8.5全港大罷工宣言！！！

香港人爭氣

一Q清佢檯

加油

希望唔好衝擊法院啦

光復香港

逼使政府正視+回應五大訴求會唔會係基本？

三罷

香港人

自推

要贏

呢個真係唔得
而家既行動係針對行政同立法機關
司法暫時係香港人最後一度防線

我冇嘢講

p

無野再輸了
加油

我地唔可以對唔住反送中既烈士
仲有已故既民主鬥士 例如華叔 仲有坐緊監既手足 例如天琦

聽日 正確D講 要開始踏出勝利既第一步 香港 加油

推好想贏返次

Good speech
Respect!!!!!!!!!

Btw, 我會罷工！
——————————
（唔好意思遲左少少，根據2/8記者會更正左啲地點）

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

聽日都要保持游擊佢老母
不要鬆懈，小心行事

推！

8月5齊罷工。

我打個陣都係眼濕濕有感而發
所以1999
多謝要一齊贏!

唔洗理d人話咩聽日無料到，香港罷工咁大件事全世界都關注硬

!!!

今時今日 失敗論自動排斥無視是常識吧
我點知做左有無用, 淨係知唔做一定無用

堅持！

03算win過一次

[口號撚] 光復香港，時代革命 + 五大訴求，缺一不可
推

比2014 打沉左一次
好開心00後咁勁香港仲有得救

唔算!!
爭取左咩野民主返黎?
只係守住唔輸咋 23條算係初代送中條例

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

邊算係贏咗
只係算平手
而且仲要係田少U turn
就算係依家都係不公平㗎

我90後, 唔係咩老餅, 但都成日覺得對00後唔住
我考AL個陣, 有班人係到反高鐵, 我地無參與
五區公投 我地無關注
攪到要班書都未讀完既後生咁樣走出黎搵命博!!!!

仲係人既話, 聽日無條件支持罷工!!

理解能力咁低返去讀小學啦

Hide Blocked User - Intel_King
開個咁既Post都釣到五毛

五年前我地大人打唔贏仗，搞到而家連細路都要埋出黎
唔覺得憤怒咩？
唔可以俾下個五年嘅後生仔出黎
光復香港，時代革命

機場已經響左要炮 大家聽日罷工識做啦

再咁落去 小學未畢業都要上街抗暴政
同第三世界有咩分別 連保護小朋友免於恐懼地長大既能力都無

仆街老共睇佢地仲威得幾耐

機場只開得一條跑道，算唔算笑話

香港人小心唔好善忘
要勇敢對抗暴政

要預左係長期戰 要有耐性EQ

2016 都係慘敗
無2016 無今日嘅2019
唔好唔記得為左啟發港人而入獄嘅義士

同意
但如果聽日都唔能夠震攝政府同成功引起國際關注
場仗就好難再打落去

今次一定要贏！！！

【真心求教】講港獨

係 個場運動無野錯 如果要講 就錯在真係行得快過我地一般香港人太多
當日既我 都唔明白點解要大年初三咁樣開人拖

黑警死全家！！！

我哋一齊贏一次，一齊加油！

Me too 👋👋👋👋👋

波多黎各市民連續罷工10日後成功
香港我唔講咁多
只要求大家唔返一日先

805
七點
快閃 九龍城世運迴旋處
不撤 不散
光復香港 時代革命